% D'apres exercice Transmath 6e edition 2022
On donne la feuille de calcul suivante~:
\begin{center}
  \includegraphics[width=0.7\linewidth]{6NumDecimauxOperations02.png}
\end{center}
\begin{enumerate}
  \item Combien de nombres manquent dans ce tableau~? \pointilles[3cm]
  
  Donner le nom des cellules où les nombres manquent dans le tableau. \pointilles
  \item Calculer les nombres manquants du tableau (montrer les opérations effectuées).
  
  {\doublespacing
  \pointilles
  
  \pointilles
  
  \pointilles
  
  \pointilles
  
  }
  \item \begin{enumerate}
    \item Quelle formule doit-on saisir en \texttt{B4} 
    pour faire effectuer le calcul du nombre manquant à l'ordinateur~? \pointilles
    \item Même question avec les autres cellules de la question n°1.
  
    {\doublespacing
    \pointilles
    
    \pointilles
    
    \pointilles
    
    }
  \end{enumerate}
  \item Donner deux formules différentes qui permettrait de calculer le contenu de la cellules \texttt{D5}.
  
  {\doublespacing
  \pointilles
  
  \pointilles
  
  }
\end{enumerate}